係咪比人水左一獲

話說原本我用緊3台既3g無限上網，上網慢到屙唔出屎咁
跟住見就到期，3又日日打比我想我續期，我就冇理佢直至琴日到期佢就冇再打比我
之後我簽左香港寬頻個$128 plan以為係4g點知又係3g
一換卡頹左一頹 不過又上網幾快起碼快過垃圾3台，但係有冇師兄知，係咪開頭先咁快

有無開lte

自膠完